拜登競選團隊確認了關於喬拜登稱呼派往中東的軍人「蠢貨」(stupid bastard)的錄像的真實性

得罪軍人邊有運行

左膠是咪又當睇唔到話係FAKE NEWS？

左膠攻擊TRUMP既野全部回力鏢

原來將自己做過D嘢推曬落對家

左膠話佢講笑炸
次撚次都用搞笑做藉口

CNN唔會報

畀着係侵講同一句嘢嘅話
啲Lamestream Media實有咁大煲咁大
敗登講就阿叻上身
咁撚樣報新聞真係一啲職業道德都冇

又係你呀?
又路德社呀?

樓豬真係9UP唔洗本
比人圍屌仲要堅持唔係fake 仲要屈人毛

驚爆！拜登之子黃色視頻、虐童視頻，45億美元協議被中共內部高層爆料給美國司法部

美國海軍陸戰隊演練模擬行動：為香港量身定做！

#12

又係你呀?
又路德社呀?

樓豬真係9UP唔洗本
比人圍屌仲要堅持唔係fake 仲要屈人毛

驚爆！拜登之子黃色視頻、虐童視頻，45億美元協議被中共內部高層爆料給美國司法部

美國海軍陸戰隊演練模擬行動：為香港量身定做！

btw 視你老母頻 量你老母身
短片就短片 度身訂造就度身訂造

Rudy朱利安尼自己承認手上有1.明確的指控，2.認罪口供，3.音像記錄，4.堅冷如石的洗錢案。這四個交織一起，在接下來的三周混合著病毒真相的進一步揭曉，好戲才剛剛開始。

拜登神隱9天，所為何事？

拉